如果呀fred同何雁詩乾脆兩個組成組合會唔會好勁?

係咪會負負得正?

組合叫咩名好?

狗男女

久嵐呂

硬鄭

投降牙